【突發】警犬徵用中央圖書館 又飯盒又葡萄適

【即時】(14:00) 在銅鑼灣中央圖書館內，獨媒記者發現，有多名軍裝警員進出館內的一號活動室。記者向在場警員查詢，是否已徵用作行動指揮及部署的地方，警員拒絕回應，樓層及活動室門外亦有保安把守。

記者及後在中央圖書館地下的門外發現，多名警員正搬運飯盒、水果和飲品進入中央圖書館，作補給之用；更有搬運工人運送椅子進入活動室內。

獨媒報導：

真係大撚曬
市民想靜靜地睇書都被狗阻

有人圍佢指揮中心咁點算

寶礦力都唔敢飲

圖書館內不准飲食啊屌你

圖書館好危險，啲書本本字典咁厚，一個唔覺搞到意頭破血流仲得了？

想入去發下夢

如成萬人突然去中央睇書會點

走火警？

遊行完可否入中央圖書館嘆冷氣?

幾時徵用全香港

有無凍能水？

圖書館唔俾狗入去，仲要入去飲飲食食

投訴投訴

A fucking book

唔遊行 去睇書了

好撚嬲 黑警又搞鳩APA 又搞鳩港大 又搞鳩浸大 又搞鳩立會飯堂

唔好亂講野，一齊去做文青，吸下書卷味咋

香港總圖咁柒 襯曬班狗

7.21見

呢班狗真係勁令人反感，圖書館唔係比你地食野既地方啊屌

佢地重兵港島 我地咪番九龍囉

一人買一個飯入去圖書館，唔小心倒左落地

飲到你班狗糖尿

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

屌你老母圖書館內飲食 仲要答有冇徵用都唔敢
成班爛仔幾時落地獄死全家?

而且圖書館又咁多文具 例如pen

而家即去啦屌

由六月遊行開始,佢地已經當政總係休息室啦

入去圖書館勇武睇書?

葡萄適有氣

又唔守規矩
d狗真係教唔好

圖書館戰爭

Pish

黑警軍政府

睇書啊大家‼️‼️‼️

去完書展再睇書好正常啫

真正嘅破壞社會安寧

憑軍政府

都唔識字入圖書館做乜

班狗咪撚整污糟晒呀屌

黑警走啦圖書館唔係比你地d狗入來食狗糧架屌你老母

又係只許官員點火不許百姓點燈

明了

Dllm 圖書館不準飲食

垃圾廢物

邊個可以決定圖書館畀狗用嚟食野？

去公務員事務局投訴佢

小心呀，圖書館喺終點嘅後方，可能係用嚟應對咁多位去CWB夢遊嘅人。
再唔係就真包抄
非分化，放工後join

推

有冇人圍中央圖書館

圖書館大本細本 厚書薄書
全部都硬皮

係咁架啦，你幾時見過有狗睇書? 狗識字識英文架咩?
佢地識條撚咩

好想入去瘋狂睇書

圖書館要嚟俾你班撚樣食飯架？

毅進仔成世人第一次去圖書館，唔識好正常

Shameless

狗會隨處大小便。。。係圖書館食屎好正常

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

一班唔撚讀書嘅毅進仔入中央圖書館唔係食嘢唔通真係睇書咩

圖書館食野希望啲書同地氈保得住

點解圖書館可以食野？？？？

葡萄適

圖書館啲書好撚硬

圖書館不准飲食呀黑警